[屯門友]十一點幾都仲塞車想點

有冇人知點解 十一點都可以仲塞車
發生咩事